是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

喵餐廳來

好rich

不餓了 羊

咩黎架

睇完都唔餓

還可以

終於食返人食嘅野